香港人幾時先肯徹底咁羞辱黑警

黑警暴行罄竹難書
黑 警 死 全 家

入返正題，雖然個個都憎到黑警入骨
但係平時行街見到有狗車經過竟然可以相安無事，完全冇人屌......有啲失望
我要佢地去到邊都抬唔起頭做人
去撚到天涯海角都比人精神虐待 生不如死
應有此報

好期待有黑警俾市民鬧到精神失常，崩潰，最後發癲吞槍自殺
希望大家由今日開始，見一隻屌一隻，有幾毒就鬧幾毒，將佢地推落懸崖

對家無限權力大
你一叫就拉你
點鬥

有冇人會list 哂出嚟 貼街招 ， 特別係女警 真係要俾全香港睇下 不停airdrop出去

自推十次

黑警不得好死
到時咪撚出嚟扮慘話大家都係香港人
我屌你老母臭閪全家上下死清光
出撚得嚟行就預撚咗要還
你估做咁多仆街嘢可以安安樂樂過下半世？

push

大佬，罵完入差狗屋畀人打死

家陣誰大誰惡誰正確

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

啱 只要夠多人圍屌班黑狗就得
好似啲古裝劇俾人掟爛菜雞蛋咁

10

9

捉唔到咪得

我整合左個「清算黑警名單」

8

黑警冇一個係無辜

7

6

5

4

3

2

1

0

黑 警 還 眼

麻包袋呀

禍必及妻兒
黑警老婆仔女唔想遭殃就快啲自動離婚/脫離關係

help push post pls

支持！

開學要叫全港學生杯葛犬二代
有生仔嘅就叫自己個仔唔好同佢哋玩
最好係欺凌埋佢哋
其他同學扮唔知扮睇唔到
老師校長咩都查唔到

社會抹殺

平時蝦蝦霸霸嗰啲唔該一致槍口對外
等班黑警上上下下都俾人侮辱 最好佢老豆老母行街買餸都會俾人屌

記唔記得死咗六位義士 兩個爆眼？

貼街招（最好係鬧市同狗屋附近）
Airdrop
杯葛黑警家人
Fb洗版
當係街到同朋友談論犬隻暴行果時，要比平時更加大聲

他日你比黑警淩辱
記住唔好報仇

五毛番大陸啦
奶公安

斷六親啦死黑警
最好橫屍街頭冇人執屍俾老鼠咬爛

私底下做囉
假如你有個黑警鄰居 當然要搵齊成層人一齊玩鳩佢
本來我想講鬧下點會送頭, 不過今時唔同往日